有無人都係等緊肺炎停，再現街頭

而唔撚係咩冷卻，屌你老母 入撚哂血同我講冷卻？
真係迷失就同我睇返理大中大7218311011111
光復香港 時代革命

我!!一路期待緊遊行集會

{自己睇下幾肉酸}講個笑話你聽:home office抗爭

等唔識衛生嘅藍絲廢老死一半先啦

好期待大家再一齊出黎

我最近睇返抗爭之年 612 中大理大嘅片真係勾起好多憤怒 可惜而家啲人開始慢慢忘記 連抗爭之年條片都推唔起

但係老實講肺炎既攬炒力仲大撚過日日裝修日日開戰又唔洗俾狗咬

d人14日零確診就大規模上街
4月就等清明復活節起義
5月就51勞動節起義
6月就反送中周年
7月就71

大把標誌性集氣日子
林鄭諗住點拆

推

而家先係考驗香港人嘅時候
搞工會成日提波蘭個團結工會
人哋搞工會就係想從低潮中團結抗爭力量
叫得時代革命就無可能長期打大交

我更想武漢肺炎唔好停，響中国爆完又爆再爆

agger,帶gear照出

唔想香港淪為支那賤畜之境，大家必須肅清中資，整頓“港漂”

（國際戰線）借助日韓爆發武肺推動全球反奶共運動和全球排支運動